粉嶺L:做乜逼我要聽魔雪奇緣！

係咪癡線架係社區會堂搞 大會堂搞唔得嘅！

題外話我住隔離呀！